A message to the body of Jesus Christ

A message to the body of Jesus Christ, His Bride, which is also the remnant as described in the book of revelation, saying

Revelation 12:17

Again, I am not writing to preach the Gospel to non-believers. I am pleading with my brethren in Jesus our Christ because the time is at hand.

Dear brethren, as we all have the same spirit, the spirit that always strongly desire to glorify Jesus Christ our Saviour, I need not to write to you knowing that the spirit shall reveal to you all things that have to come to pass.

However, I am compelled to write to you, knowing that the time is at hand, and in fear that there may be some among us who pay no attention to the Holy Spirit because of the worldly affairs in our daily life.

My beloved brethren, hearken to my voice, I beg you. Has our Lord not told us that, at a certain moment in the last days (may even be this generation), a beast with seven heads and ten horns shall arise and shall receive dominion over the whole world? If America remains to be the global superpower, in what way shall this beast arise?

Therefore, the time is come when the strength of America shall be sharply weaken to make way for the arising of the beast. Although this has to come to pass as foretold by God, all wicked people occupying influential positions in the US taking part in weakening America, they shall be judged, and, unless they repent, they also will bow down to the beast who will be eventually cast into the lake of fire together with all those who worshiped him and received his mark.

We know from Daniel the prophet that the Roman Empire arose as a dreadful and terrible beast, having iron teeth and strong legs destroying nations brutally. And we know that the Roman Empire has never been conquered but gradually dissolved among nations - today, most nations especially those in Europe have characteristics inherited from Roman Empire. Those characteristics can be found in our languages, cultures, education, political system etc.

(to be continued)

The next beast, that with seven heads and ten horns, shall arise as the ten toes of the image mentioned in the book of Daniel. And the ten toes, representing the last dominating kingdom of this world, shall eventually be broken by the stone cut out of the mountain without hands.

Although we are not yet seeing any obvious indication about the identity of these ten toes (kings, rulers), we know that they are of the two iron legs in the image that Nebuchadnezzar dreamed, even the two iron legs representing the Roman Empire, and thus their arising must be as a continuation of the Roman Empire. And the capital city of this last kingdom of men, the commercial and political Babylon, shall therefore be the city of Rome.

And these ten kings (ten horns, ten toes) shall arise at the same time, and they shall have one mind, that is to give their power to the beast, the man of sin, son of perdition.

Take heed, therefore, my brethren, for the things that were prophesied is happening right before our eyes. And let us wake up from our sleeping state because I can tell you with certainty that the time is at hand, even it is very likely to be in this generation that the kingdom of men shall reach its end. And before the arising of those ten kings, we shall all be caught up to be with Jesus our God, as He promised His Bride.

May the love of Jesus Christ be always with you. Amen.